[灰鳩]有無人同我一樣對呢個地方仲有一絲希望？

雙非、雨傘、雙學三子、689 ugl 查都未查就做咗政協、釋法、淋病、一地兩檢、大波驊潛建、蝗蟲搶床位搶奶粉搶公屋搶學位 連流感針都搶，大白象起勢咁起都唔肯起多間醫院。對呢個垃圾政權垃圾地方既唯一希望就係立即廢除一國兩制、港人治港，換鳩晒啲蝗蟲落嚟，等我唔再有任何希望，開開心心去移民。

我屌你老味。

大勢已去
經濟差→奶共，求放水
經濟好→wfc民主，炒騰訊，炒樓
越貧越奶共 → 蛇齋餅粽搞掂
越富越怕事 → 唔好影响樓價
上上下下只有知識份子、揸外國護照同冇父幹的八十後係想變、滿腔熱血的九十後，全部得把口講，可以點變？

香港人同臭*港女一樣，冇男人過唔到日子，係冇可能獨立靠自己！係冇可能！唔洗幻想自己同新加坡比。就算支那明日滅國，香港可以自決，都一定會選擇做狗，做雞。

但我仲相信有奇跡

奇蹟？我覺得2014年已經係最後既奇蹟

令我絕望既 唔係以上既任何一樣野
而係係連登睇到d新一代既態度
各樣共狗政策都算 但香港自己都唔團結
仲有咩好講